半島電視台專題節目探討中國遊客巴黎醜態

全片
How to be a Chinese Tourist - 101 East

簡短中文字幕版：
半島電視台的亞洲專題節目《East 101》專門製作深度紀錄片，曾經推出約半小時的節目 'How to be a Chinese Tourist' ，訪問餐廳店主對陸旅客攻陷巴黎小區的心情和感受⋯⋯

半島唔係中東電視台咩 關法國咩事...

係咪我搞錯左

淨係可以起中東拍野？

係你智力問題

法蘭西斯坦聽過未

去外國食返自己國家既野食

真係無謂

係搞錯左
半島係朝鮮半島
金仔要反了

支那狗雲醜陋幾乎全世界都知

蝦蝦蝦